民陣我屌你老母

今日收左幾多錢捐款呀 100萬人好撚威威呀?
明明晏就入晚咁撚多人係海富叫囂都唔做野 屌你老母

你唔衝？或者帶頭叫人衝？

收嗲啦屌你老母 我仲係現場 你呢??

屌你老母啦 on9閪，日屌夜屌

百幾萬人同你一齊沖咩，最多人嗰陣時你又唔帶頭

我問你依加係邊呀 屌你老母
鍵盤戰士 死垃圾

重叫人返屋企添

你唔好用鍵盤啊，沖啦

On9

民陣同你一樣咁撚垃圾呀屌你老母

今日遊行完
你都俾啲時間政府回應架
即日叫人回應 唔回應就搗亂
同表白後 女方未回應 就斷定佢拒絕 然後霸王硬上弓有咩分別？

政府唔係回應左照樣二讀？

政府話星期三二讀
俾乜撚野？

已經回應左啦 星期三將會二讀通過

民陣總部係邊。 去拆佢鋪

沖你老母臭西呀 你係邊呀我問你
隨時今日連出都無出過黎呀你

聽日（即今日）係星期一

你唔係天真到以為民陣會叫人衝下話

要屌返屋企屌啦傻西

你係邊？ 咁得閒上黎屌？屌有咩用？
我重係現場幫緊人散水，咁叻幫幫手留人11號晚再黎

早幾個鐘，高登有個疑似民陣人好開心咁話初步點算籌咗二百幾萬人數都未出就衝上去報喜
開post呼籲捐錢嗰陣話民陣會用啲錢黎買彈藥